msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ergodex-frontend\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-30 12:24\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: ergodex-frontend\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 504102\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/src/i18n/locales/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 78\n"

#: src/pages/Pool/components/LockLiquidityDatePicker/LiquidityDatePicker.tsx
msgid "(Block: {0})"
msgstr "(块: {0})"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "(Unlock block: {0})"
msgstr "(解锁区块： {0})"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "- By creating an order you send your funds to a specific smart-contract, all such contracts are wired into the UI. Thus, orders are created entirely in your browser (on your machine)."
msgstr "- 创建订单後，您将会发送您的资金到特定的智能合约，所有这些智能合约都己接入用户介面。 因此，整个创建订单的过程是完全在您的浏览器(你的装置上的) 中完成"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "- ErgoDEX operates on a live blockchain, thus trades are final, and irreversible once they have status «executed»;"
msgstr "- ErgodeX 在一个实时区块链上运行，因此交易是最终的和不可逆的，一旦他们拥有“执行”状态；"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "- Every transaction can be viewed via"
msgstr "- 每笔交易都可以通过以下方式查看"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "0.3% fee"
msgstr "0.3% 手续费"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "1 Year"
msgstr "1 年"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "1% fee"
msgstr "1% 手续费"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "1. You will use the product at your own peril and risk;"
msgstr "1. 使用这产品的风险和危险将由你自己承担"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "2. Only YOU are responsible for your assets;"
msgstr "2. 只有\"你\"对你的资产负责"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/WalletModal/AddressesTab/AddressesTab.tsx
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "Active address"
msgstr "已启用地址"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsList.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Add liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Adding liquidity {0} and {1}"
msgstr "添加 {0} 和 {1} 的流动性"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "All output assets will be received at this address."
msgstr "所有输出资产都将在该地址接收。"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemAnalytics/LiquidityPositionsItemAnalytics.tsx
msgid "Annual Percentage Rate. Average estimation of how much you may potentially earn providing liquidity to this pool."
msgstr "年度收益率，你為这个資金池提供流动性的潛在收益的平均估计。"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Assets to lock"
msgstr "要锁定的资产"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Assets to relock"
msgstr "要重新锁定的资产"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Assets to remove"
msgstr "要移除的资产"

#: src/components/MobilePlug/MobilePlug.tsx
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: src/components/common/TokenControl/TokenControl.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "余额：{0}"

#: src/pages/Pool/components/LPGuide/LPGuide.tsx
msgid "Become a liquidity provider"
msgstr "成为流动性提供者"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "Best for exotic pairs"
msgstr "适合低交易量的币對"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "Best for most pairs"
msgstr "适合大多数币對"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Block:"
msgstr "区块："

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "By accepting these KYA, you agree that:"
msgstr "通过接受这些 KYA，您同意："

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/components/WalletModal/WalletModal.tsx
msgid "Change wallet"
msgstr "更换钱包"

#: src/components/OperationForm/OperationForm.tsx
#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Check Internet Connection"
msgstr "请检查网络连接"

#: src/pages/Pool/components/LPGuide/LPGuide.tsx
msgid "Check out our guides how to become a liquidity provider"
msgstr "看看我们的指南如何成为流动资金提供者"

#: src/components/WalletModal/AddressesTab/AddressesTab.tsx
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: src/pages/Pool/components/LockLiquidityDatePicker/LiquidityDatePicker.tsx
msgid "Choose Date"
msgstr "选择日期"

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelectorModal/PoolSelectorModal.tsx
msgid "Choose Pool"
msgstr "选择資金池"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Choose a fee"
msgstr "选择手续费級別"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Add Liquidity"
msgstr "确认添加流动性"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Lock"
msgstr "确认锁定"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Relock"
msgstr "确认重新锁定"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidityConfirmationModal/RemoveLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Remove Liquidity"
msgstr "确认移除流动性"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "确认交易"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Withdrawal"
msgstr "确认提款"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm pool creation"
msgstr "确认池创建"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm swap"
msgstr "确认交易"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "在你的钱包中确认这笔交易"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm withdrawal"
msgstr "确认提款"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ConnectWalletButton.tsx
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/common/CopyButton/CopyButton.tsx
msgid "Copied to clipboard!"
msgstr "已复制到剪贴板！"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "拷贝地址"

#: src/components/common/CopyButton/CopyButton.tsx
msgid "Copy to clipboard."
msgstr "已复制到剪贴板！"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
msgid "Create Pool"
msgstr "创建資金池"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Create pool"
msgstr "创建資金池"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Current price"
msgstr "当前价格"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "Custom fee tier"
msgstr "自定义收费级别"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "断开连接"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/components/WalletModal/LowBalanceWarning/LowBalanceWarning.tsx
msgid "ERG balance is low"
msgstr "ERG 余额過低"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#~ msgid "Enter an A  mount"
#~ msgstr "Enter an A  mount"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Enter an Amount"
msgstr "输入數量"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Enter an Initial Price"
msgstr "输入初始价格"

#: src/components/WalletModal/WalletModal.tsx
msgid "Ergo network"
msgstr "Ergo 网络"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX Smart Contracts"
msgstr "Ergodex智能合約"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX Team doesn’t guarantee the absence of bugs and errors."
msgstr "ErgodeX 团队不能保证不存在错误和漏洞。"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX is a decentralized financial (DeFi) application which means it doesn’t have a central government body. ErgoDEX includes AMM (Swap, Add liquidity and Remove liquidity) functionality"
msgstr "ErgodeX是一种去中心去化金融 (DeFi) 应用程序，这意味着它没有一个中心化的管理机构。 ErgodeX 包括AMM (交易, 添加流动性和删除流动性) "

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX offers a form of added security, as buyers and sellers do not have to give their information to any 3rd party. However, ErgoDEX is without a know your customer (KYC) process and can offer NO assistance if a user is hacked or cheated out of passwords, currency or private wallet keys."
msgstr "Ergodex提供了额外的私隱安全,  因為买方和卖方不必向任何第三方提供信息。 然而，ErgoDEX 沒有執行《知道您的客户》(KYC) 程序，如果用户的密碼、貨幣或私钥被破解或騙取，ErgoDEX不能提供任何援助。"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Estimated output:"
msgstr "预计输出："

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Execution Fee"
msgstr "执行费用"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/NitroInput/NitroInput.tsx
msgid "Execution Fee Range {0} - {1} {2}"
msgstr "执行费用范围 {0} - {1} {2}"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Execution Fee:"
msgstr "执行费用:"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Extension period"
msgstr "延长期限"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemWrapper/LiquidityPositionsItemWrapper.tsx
msgid "Fee tier"
msgstr "手续费级別"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/PoolSelector/PoolView/PoolView.tsx
msgid "Fee:"
msgstr "手续费:"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Fees"
msgstr "手续费"

#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Get help in our channels:"
msgstr "在我们的频道中获得帮助："

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "I understand that I'm locking <0>{0}</0> LP-tokens, which is <1>{percent}%</1> of my <2>{1}/{2}</2> liquidity position, for a period of <3>{3}</3> (until {4}) without the ability to withdrawal before the end of this period."
msgstr "我知道我正在锁定<0>{0}</0> LP-代币，它是我<2>{1}/{2}</2> 流动资金仓位的 <1>{percent}%</1> ，在 <3>{3}</3> (直到 {4}) 期间内没有能力在此期间结束前提款。"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "I understand that I’m relocking <0>{0}</0> LP-tokens of my <1>{1}/{2}</1> position until <2>{3}</2> (or <3>{4}</3> block) without the ability to withdrawal before the end of this period."
msgstr "我知道我正在重新鎖定我 <1>{1}/{2}</1> 的仓位的 <0>{0}</0> LP 代币，直到<2>{3}</2> (或 <3>{4}</3>區塊) 結束前都不能夠提款。"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
#~ msgid "I understand that this wallet has not been audited. I will use it at my own risk."
#~ msgstr "I understand that this wallet has not been audited. I will use it at my own risk."

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "I understand the risks"
msgstr "我了解风险"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "I understand the risks and accept the KYA"
msgstr "我理解风险并接受 KYA"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Increase Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Initial liquidity"
msgstr "初始流动性"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Initial price"
msgstr "初始价格"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Insufficient liquidity for this trade"
msgstr "此交易的流动性不足"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Insufficient {0} Balance"
msgstr "{0} 余额不足"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Insufficient {0} Balance for Fees"
msgstr "{0} 余额不足以支付费用"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Insufficient {token} Balance"
msgstr "{token} 余额不足"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Insufficient {token} Balance for Fees"
msgstr "{token} 余额不足以支付费用"

#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemWrapper/LiquidityPositionsItemWrapper.tsx
#~ msgid "It is impossible to display statistics for this pool"
#~ msgstr "It is impossible to display statistics for this pool"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ConnectWalletButton.tsx
msgid "KYA is not accepted"
msgstr "未接受 KYA"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/WalletModal/LowBalanceWarning/LowBalanceWarning.tsx
msgid "Learn how to get ERG"
msgstr "了解如何获得ERG"

#: src/components/Header/Navigation/Navigation.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Liquidity Locker"
msgstr "流动性锁定"

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Liquidity Pool"
msgstr "流动性池"

#: src/components/OperationForm/OperationForm.tsx
#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Lock Liquidity"
msgstr "锁定流动性"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Lock liquidity"
msgstr "锁定流动性"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
msgid "Lock period"
msgstr "锁定周期"

#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/LockLiquidityChart.tsx
msgid "Lock time"
msgstr "锁定时间"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Locked Positions"
msgstr "已锁定仓位"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Locked liquidity"
msgstr "已锁定流动性"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Locked positions"
msgstr "已锁定仓位"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Locking {0} and {1} ({2}) for {3}"
msgstr "锁定 {0} 和 {1} ({2}) 由於{3}"

#: src/components/common/TokenControl/TokenControl.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Max execution fee multiplier"
msgstr "最大执行费倍数"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Maximum received:"
msgstr "最大获得量："

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Min value for {0} is {1}"
msgstr "{0} 的最小價格为 {1}"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "Miner Fee"
msgstr "矿工收费"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Miner Fee:"
msgstr "矿工收费："

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Miner fee:"
msgstr "矿工收费："

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Minimal Nitro value is {MIN_NITRO}"
msgstr "最小Nitro值是 {MIN_NITRO}"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Minimal Slippage is {MIN_SLIPPAGE}"
msgstr "最小滑點是 {MIN_SLIPPAGE}"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/MinerFeeInput/MinerFeeInput.tsx
#: src/pages/Swap/OperationSettings/NitroInput/NitroInput.tsx
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Minimum received:"
msgstr "最小获得量："

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "Minimum value is {MIN_ERG_FOR_TX} ERG"
msgstr "最小值是 {MIN_ERG_FOR_TX} ERG"

#: src/components/MobilePlug/MobilePlug.tsx
msgid "Mobile version is not supported yet"
msgstr "尚不支持移动版本"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Nitro"
msgstr "编号"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Nitro:"
msgstr "编号："

#: src/pages/Pool/common/EmptySearchResult/EmptySearchResult.tsx
msgid "No results found"
msgstr "未找到任何结果"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "Notice that:"
msgstr "請注意："

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
msgid "Once LP-tokens are locked they cannot be withdrawn under any circumstances until the timer has expired. Please ensure the parameters are correct, as they are final."
msgstr "一旦LP 代币被锁定，它们在任何情况下都不能被提走，直到计时器执行完成后才能提走。 请确保参数是正确的，因为它们是最终的。"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
msgid "Pair"
msgstr "币对"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Pick new unlock date"
msgstr "选择新的解锁日期"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
msgid "Pool"
msgstr "資金池"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Pool liquidity"
msgstr "流动池"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Pool overview"
msgstr "資金池概览"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidityConfirmationModal/RemoveLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Pooled assets"
msgstr "資金池的资产"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Pools Overview"
msgstr "資金池概览"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Previous unlock date"
msgstr "先前的解锁日期"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Price impact:"
msgstr "价格影响："

#: src/components/GuideBanner/GuideBanner.tsx
msgid "Read Guide"
msgstr "阅读指南"

#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemAnalytics/LiquidityPositionsItemAnalytics.tsx
#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Read more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistory.tsx
#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Recent transactions"
msgstr "最近的交易"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Refresh page"
msgstr "刷新页面"

#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Refund confirmation"
msgstr "退款确认"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Refund transaction"
msgstr "退款交易"

#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Refund will be performed to this address"
msgstr "将对此地址进行退款"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Refunding {0} and {1}"
msgstr "退款 {0} 和 {1}"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Relock liquidity"
msgstr "重新锁定流动性"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Relock position"
msgstr "重新锁定仓位"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Relocking {0} and {1} ({2})"
msgstr "正在重新锁定 {0} 和 {1} ({2})"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidityConfirmationModal/RemoveLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Remove liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Removing liquidity {0} and {1}"
msgstr "移除流动性 {0} 和 {1}"

#: src/components/common/TokenControl/TokenSelect/TokenListModal/TokenListModal.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Seems like Yoroi Wallet has an issue"
msgstr "似乎Yoroi Wallet 有些问题"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Select Locked Position"
msgstr "选择已锁定仓位"

#: src/components/Header/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Select Network"
msgstr "请选择网络"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
msgid "Select Pair"
msgstr "选择配对"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Select Pool"
msgstr "选择資金池"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Select a fee tier"
msgstr "选择收费级别"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
#: src/components/common/TokenControl/TokenSelect/TokenListModal/TokenListModal.tsx
#: src/components/common/TokenControl/TokenSelect/TokenSelect.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Select a wallet"
msgstr "选择钱包"

#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Select address"
msgstr "选择地址"

#: src/components/common/PoolSelect/PoolSelect.tsx
msgid "Select pair"
msgstr "选择配对"

#: src/components/PoolMenu/PoolMenu.tsx
msgid "Select pools"
msgstr "选择資金池"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Select relock date"
msgstr "选择重新锁定日期"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Set initial price"
msgstr "设置初始价格"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/AnalyticOverview/AnalyticOverview.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "滑点范围"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Slippage tolerance:"
msgstr "滑点范围:"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfoHeader/SlippageTag/SlippageTag.tsx
msgid "Slippage: {slippage}"
msgstr "滑点： {slippage}"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
#: src/pages/Pool/components/LockedPositionItem/LockedPositionItem.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/Header/Navigation/Navigation.tsx
#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Swap"
msgstr "交易"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Swapping is available in {0}"
msgstr "{0} 是可以进行交易"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Swapping {0} for {1}"
msgstr "将 {0} 交换为 {1}"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "The % you will earn in fees"
msgstr "您将赚取的手续费百分比。"

#: src/components/NetworkHeight/NetworkHeight.tsx
msgid "The most recent block in Ergo network"
msgstr "Ergo 网络中最近的區块"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
msgid "The pool with such a pair has not yet been initialized. To create a pool enter an initial price. Then add the deposit amount."
msgstr "这币对的流动池尚未初始化。你需要请输入初始价格来创建池，然后添加存款金额。"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "The value can't be more than {MAX_ERG_FOR_TX} ERG"
msgstr "数量不能超过 {MAX_ERG_FOR_TX} ERG"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "This operation may include fake or scam assets. Only confirm if you have done your own research."
msgstr "此操作可能包括假冒或诈骗资产。只有在您完成了自己的研究后才去确认。"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "This pair has not been verified by the ErgoDEX team"
msgstr "这币对尚未被ErgodeX团队验证"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "This position is still locked"
msgstr "此仓位仍然被锁定"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "This wallet may not always work as expected. I understand what I do andwill use it at my own risk."
msgstr "这个钱包可能并不总是能够正常工作。我知道我做了什么和我会承担使用它的风险。"

#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Total Fees"
msgstr "总费用"

#: src/components/WalletModal/WalletTotalBalance/WalletTotalBalance.tsx
msgid "Total balance"
msgstr "总余额"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Total fees:"
msgstr "总费用:"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Total in locker"
msgstr "锁仓总额"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
msgid "Total locked"
msgstr "已锁定总数"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
msgid "Total withdrawable"
msgstr "可提取总额"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Transaction Settings"
msgstr "交易设置"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Transaction rejected"
msgstr "交易被拒绝"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Transaction submitted"
msgstr "交易已提交"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Try again later"
msgstr "请稍后再试"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Type token name or pool id"
msgstr "输入代币名称或池号"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "UI Fee:"
msgstr "用户界面费用："

#: src/pages/Pool/components/LockedPositionItem/LockedPositionItem.tsx
msgid "Unlock Block"
msgstr "解锁區块"

#: src/pages/Pool/components/LockedPositionItem/LockedPositionItem.tsx
msgid "Unlock Date"
msgstr "解锁日期"

#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/AnalyticOverview/AnalyticOverview.tsx
msgid "Unlock block"
msgstr "解锁區块"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/AnalyticOverview/AnalyticOverview.tsx
msgid "Unlock date"
msgstr "解锁日期"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Updated unlock date"
msgstr "更新解锁日期"

#: src/components/MobilePlug/MobilePlug.tsx
msgid "Use the desktop version and Google Chrome browser"
msgstr "使用桌面版本和 Google Chrome 浏览器"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在浏览器上查看"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "View on explorer"
msgstr "在浏览器上查看"

#: src/components/common/ExploreButton/ExploreButton.tsx
msgid "View on explorer."
msgstr "在浏览器上查看."

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Waiting for confirmation"
msgstr "等待确认"

#: src/components/WalletModal/WalletModal.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "We recommend that you DO NOT use ErgoDEX to operate large amounts of assets!"
msgstr "我们建议您不要使用 ErgoDEX 来操作大量资产！"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Withdrawable"
msgstr "可提款"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Withdrawal"
msgstr "提款"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "You didn't provide liquidity to this pool yet."
msgstr "您尚未向这个池提供流动资金。"

#: src/components/WalletModal/LowBalanceWarning/LowBalanceWarning.tsx
msgid "You need ERG to pay transaction fees"
msgstr "您需要ERG来支付交易费用"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "You will spend {value} ERG for every operation."
msgstr "您的每次操作将会花费 {value} ERG。"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Your Positions"
msgstr "你的仓位"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Your liquidity"
msgstr "你的流动性"

#: src/pages/Pool/common/EmptyPositionsList/EmptyPositionsList.tsx
msgid "Your liquidity positions will appear here."
msgstr "您的流动资金头寸将显示在这里。"

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Your operation will be executed in this pool. <0/> You can also choose another pool for this pair"
msgstr "您的操作将在这个池中执行。<0/> 您也可以为这币对选择另一个池。"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Your transaction may be frontrun"
msgstr "您的交易可能會提前交易"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Your transaction may fail"
msgstr "您的交易可能会失败"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage"
msgstr "如果价格变动超过此百分比，您的交易将恢复"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "explorer"
msgstr "浏览器"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "meet your expectations."
msgstr "符合你的期望。"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "only on top of the Ergo Blockchain."
msgstr "仅在Ergo 区块链上"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "{0} Community Pools"
msgstr "{0} 社区池子"

#: src/pages/PoolOverview/PoolRatio/PoolRatio.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolRatio/PoolRatio.tsx
msgid "{0} per {1}"
msgstr "{0} / {1}"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "{daysCount} Days"
msgstr "{daysCount} 天"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "{monthsCount} Months"
msgstr "{monthsCount} 个月"

#: src/components/Header/ConnectWallet/ConnectWallet.tsx
msgid "{numberOfPendingTxs} Pending"
msgstr "{numberOfPendingTxs} 个待处理"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePoolUnsupportedAlert/CreatePoolUnsupportedAlert.tsx
msgid "{walletName} Wallet doesn’t support “create pool” functionality yet. Choose another wallet to perform the operation."
msgstr "{walletName} 钱包还不支持\"创建池\"功能。請选择另一个钱包来执行操作。"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "{yearsCount} Years"
msgstr "{yearsCount} 年"

